得罪講句foodpanda真係好撚垃圾

送錯餐、倒瀉晒啲湯、餐廳明明係屋企隔離但係外賣仔拎住個餐走咗去第二個地方⋯⋯
最重要嗰樣嘢係客服完全冇料到，次次塞張優惠券畀你就當冇事，完全冇可行嘅投訴機制
屌 嗌到火都黎撚埋

咪係
好嬲好嬲
要上連登屌柒你
等等先
用foodpanda叫份外賣先
一陣再屌過

之前用都冇咩事

好尷尬...

Foodpanda派單組係咁上下 隻熊貓可能要双單送 個系單夠膽死叫人送咗遠單先再翻轉頭送翻近單
（利申：我係熊貓）